次次買日本啲靚包裝蛋糕都中伏

次次見到啲包裝咁撚靚都忍唔住買
80%都係垃圾黎

又冇台妹

證明你都係垃圾

洗唔洗咁快

好靚咩

冇錯 得個盒靚嗰時賣到百幾蚊盒
一食得個甜字同人做味

係

甜到痴線

日本包裝蛋糕得香蕉嗰隻真係好食

靚

就快改名做台妹狙擊師

呢D用黎做手信
餵白鴿咁派 邊有人買黎自用

海綿蛋糕入面有香蕉custard個隻?
啲香蕉味好假

食過咁多款
得東京banana叫好食

日本啲禮盒望到都覺得自己要糖尿

日本啲野得個甜字

香港邊到有得買好掛住

我都想知香港邊度有
賞味期限得7日
想去amazon運返黎都唔得

D甜味永遠都係好怪
日本仔對甜既味覺係咪有問題

日本係全世界包裝最叻國家
啲設計 啲用色 啲字體點擺位全部諗過度過㗎
只能夠講，呢啲等於AV嘅封殺

糖尿

條喉嚨即刻唔c服
邊個拜年攞呢盒嘢黎即刻反面

次次中伏

呢2盒唔甜 但唔好食

咁都叫靚？

我本身覺得欣直好靚

Av只睇出名個啲

學生哥當年第一次去日本
被d包裝伏左買左幾千蚊野食返黎
全部都勁難食

香蕉果隻真心好食

收手啦
期待下次中伏

唔好

唔甜但唔好食

係
唔知點解咁既味 明明日本啲蛋糕鋪好正
呢啲手信就咁垃圾

打開包裝係咩樣

你有

覺得依個種類既蛋糕全部都好難食
無論邊到製造既都係難食

右邊都放到入口 左邊唔知咩撚野黎

咁我都覺得欣直靚

之前買咗盒雙拼蛋糕個盒又係一般貨色，financier幾好食，madeleine一般
不過集運寄嚟除返開一嚿蛋糕三十蚊，很貴

有錢人

都係試一次就算
香港買仲貴，又唔好食

係你

Creampie

尋日好似係ok見到

有啲仲仆街
用紙包入面白盒

師主你就咁放台面

似地中海 (鳥瞰)

長崎蛋糕最穩陣

個價錢本身就係比包裝

明明勁貴個樣又靚 啲蛋糕仔200蚊得幾舊 但唔知點解好多都唔好食

我以為係我口味問題 原來咁多人都係咁諗

去日本無得試食嘅都唔敢買

左邊可以再樣衰啲

呢啲根本係日本版嘉頓雜餅

donki 好似有

好睇唔好食

日本手信. 來來去去差唔多, 草餅必定會有 .. 係包裝紙唔同

我都試過 見到咁撚靚

下好難食wo,狗都唔屌,假到仆街

轉左包裝味道都係差唔多

正

見到岡山桃諗起royal級

問過沖繩紫薯撻未 無得輸

好想食

呢啲手信只係for你拎返公司派

最緊要個盒大大隻字寫明係邊度限定
再加上千幾yen二千yen可以分俾十幾廿個人

得香精味都好食
咁我情願食餅鋪d香蕉蛋糕
無落香精個種

有冇圖

呢隻？？？

我覺得又甜又麻麻地

各大日本城市都有呢類, 包裝紙奈良鹿, 由布院 , 別府.....特產 想像中係草餅, 糥米糍煙韌口感. 點知...塊皮膠膠地

草餅同和菓子係終極大伏

我自己而家去啲ig代購買日本零食

真,全部都好睇唔好食,但次次去到日本見到包裝都會覺得好食就每樣買一盒

蛋糕伏嘅概率非常高
朱古力薯片好好食

之前買過一盒夕張蜜瓜蒸蛋糕都ok嘅
但呢種手信質素真係太參差不齊，
有時連最基本嘅蛋糕都鞋到入唔到口，一係就太甜

真，台灣手信好食好多

中伏現場 好多人買

認真 依隻算最好食
一係米餅 伏極有個譜

Aeon 有好多日本禮盒

結論：得taxfree 店既手信先食得

我覺得難食,勁甜

餵白鴿咁派

次次新年啲大型超市勁多呢啲，好鍾意開咗個蓋比你睇入面，從來唔買，寧願買啲出名嘢好過，起碼唔會伏先

日本野係冇日本人要先出口

食完一個當食咗碗飯

樓主啲牙甩晒未

識食應該食呢隻 好正

一向係新幹線啲手信舖買

又係呢啲呃遊客嘅垃圾手信

推2間好食嘅抹茶手信
伊藤久右衛門,關西機場手信店都有
夾心餅,黑蜜抹茶mochi,抹茶生巧蛋糕都好食
但佢抹茶核桃大福有啲難食

辻利,京都祗園本店有得任試
買咗千幾港紙新年去買仲有得抽獎
抹茶蛋糕,生巧,抹茶糖,抹茶蛋卷仔都好食

Ok aeon donki

日本全撚部得個樣

切開/咬開左邊舊野黎睇下

嘩，正

抵

日本機場賣既年輪蛋糕我覺得幾好味
想再食多次

去得茶舖通常買茶多過零食
啲茶好飲嘅舖又冇乜零食賣

上年冇得飛，淨係試咗星野抹茶豆

係咪講緊超市o個d手信?
我試過兩盒綠茶味蛋糕就甜到抽筋
之後唔撚買

我都搵緊靚d既抹茶手信, 中村藤吉同茶之菓都好正
不過中村藤吉香港舖頭執哂

手信隻溫泉饅頭都好食

大阪個啲章魚燒大阪燒味餅好正的
有乾蔥粒係上面
甜嘢不了

有冇啲真係好食既推介下

京都幾間都係用集運／轉寄就寄到，係原味茶之菓麻煩啲，冷藏便集運唔知收唔收
上個夏季試咗涼茶之菓，麻麻地
中村藤吉羊羹好食

去舖頭買嘅仲好食，有間唔係京都，oyatuya u軟心朱古力蛋糕 鍾意佢啲brownie多啲

靚茶冇得任試嘛
本來冇諗住買咁多零食,試食試到唔想走

另外有冇好飲嘅茶推薦?
上次想係辻利買靚抹茶粉,但買錯玉露粉茶(碎茶葉)
又幾好飲,清清甜甜咁

茶道用？一保堂／柳櫻園，前者上網買有得直寄香港。嫌苦的話丸久小山園比較易入門

高級啲嘅都有，不過嗰啲實舖喺宇治

好想去京都呀屌

由布院b speak卷蛋

日本啲嘢飲極難飲
藥水味

屌我都起aeon買左，勁難食

傻仔先會買呢d

HENRI CHARPENTIER 費南雪
必買

又一個傻仔

次次見到都忍唔住

真係好食而每個獨立包裝冇咁貴嘅
淨係諗到letao芝士夾心餅，都係香港買唔到

呢間蛋糕好香，但好似個個城市都買到

買薯條三兄弟好過啦

大牌子嘢喺百貨公司地庫就買到㗎啦
咁啊
a tes souhaits

買個便利店啲飯做手信重好

攞去叮幾秒會正好多

買下先

去親都買大量返香港
而家冇得去, 唯有間中係日馬集運返香港

香港有冇

香港有 但好貴

去Amazon買再集運啦~

日本國內運買幾多都係750定760YEN

國內運費有辦法慳
只係唔知寄唔寄集運倉

我寄過2次BNS

係咪好複雜

你未用過集運?

未 有時想買日本野唔寄香港就叫人幫我買
但依家冇人幫到